[影後]胃英雄定葉得閒

正:葉
負:胃

真係幾大隻